# nit-main-install-update.scripts

Скрипты для развёртывания серверов хостинга и мониторинга проектов компании New Internet Technologies Inc.

Без этих скриптов наладить раздачу дистрибутивов и получения данных будет невозможно. В репозитории представлены реально работающие проекты. При переносе проектов необходимо сменить реквизиты серверов (с помощью копипаста или программы для поиска и замены текста).

## Состав каталогов

- file.tuneserv.ru — основной Linux сервер для распространения скриптов и файлов «Exponenta».
- ware.tuneserv.ru — основной Windows Server для распространений дополнительных скриптов и шедулинга операций с клиентскими компьтерами.

Кроме этих серверов, должен будет создан сервер для получения пакетов Reverce Monitoring и ProGet Server для размещения пакетов NuGet.

Описание скриптов смотри в самих скриптых и файлах descript.ion
